呢場運動永遠唔會贏⋯⋯

原因好簡單！！！！！！！！

說好的罷食，小小野都堅持唔到

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

買個外賣都俾人放上黎 好恐怖...不過我中意

千幾個手足比人拉

我我唔知其他人 但我已經好耐冇食

6月開始冇食m記，扑野家

岩岩5 6點經過屋企樓下間M記吉野家勁冷清

吉野家無再食過

每日都去

坐

六月開始已經已經冇買過吉野家

朝朝落地鐵見美心啲人排哂隊
全撚部好後生
食屎啦你地早日食牛油面包食到心肌梗塞死

仲食吉野家既都係幫兇